{"dimension": {"Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"2020-Ene": 0, "2020-Feb": 1, "2020-Mar": 2, "2020-Abr": 3, "2020-May": 4, "2020-Jun": 5, "2020-Jul": 6, "2020-Ago": 7, "2020-Sep": 8, "2020-Oct": 9, "2020-Nov": 10, "2020-Dic": 11}, "label": {"2020-Ene": "2020-Ene", "2020-Feb": "2020-Feb", "2020-Mar": "2020-Mar", "2020-Abr": "2020-Abr", "2020-May": "2020-May", "2020-Jun": "2020-Jun", "2020-Jul": "2020-Jul", "2020-Ago": "2020-Ago", "2020-Sep": "2020-Sep", "2020-Oct": "2020-Oct", "2020-Nov": "2020-Nov", "2020-Dic": "2020-Dic"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Cantabria": 0}, "label": {"Cantabria": "Cantabria"}, "unit": {"COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Tanto x 1.000_Mujeres Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Tanto x 1.000_Hombres Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "Otras causas_Tanto x 1000_Mujeres Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "Otras causas_Tanto x 1000_Hombres Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "COVID-19_Virus identificado_Tanto x 1.000_Mujeres Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "COVID-19_Virus identificado_Tanto x 1.000_Hombres Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Tanto x 1.000_Mujeres Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Tanto x 1.000_Hombres Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "Otras causas_Tanto x 1000_Mujeres Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "Otras causas_Tanto x 1000_Hombres Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}}}}}, "value": [null, null, 9.84, 55.07, 19.23, 0.0, 0.0, 3.7, 0.0, 0.0, 0.0, 3.41], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2022-01-24T08:52:14.743817", "source": "ICANE a partir de la explotaci\u00f3n de microdatos de Defunciones por causa de muerte, INE", "id": ["Mes", "Variables"], "size": [12, 1], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}