{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2020": 0}, "label": {"2020": "2020"}}}, "Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"1": 0, "2": 1, "3": 2, "4": 3, "5": 4, "6": 5, "7": 6, "8": 7, "9": 8, "10": 9, "11": 10, "12": 11}, "label": {"1": "1", "2": "2", "3": "3", "4": "4", "5": "5", "6": "6", "7": "7", "8": "8", "9": "9", "10": "10", "11": "11", "12": "12"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"COVID-19_Virus identificado_Cantabria": 0, "COVID-19_Virus identificado_Espa\u00f1a": 1, "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Cantabria": 2, "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Espa\u00f1a": 3, "Otras causas_Cantabria": 4, "Otras causas_Espa\u00f1a": 5}, "label": {"COVID-19_Virus identificado_Cantabria": "COVID-19_Virus identificado_Cantabria", "COVID-19_Virus identificado_Espa\u00f1a": "COVID-19_Virus identificado_Espa\u00f1a", "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Cantabria": "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Cantabria", "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Espa\u00f1a": "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Espa\u00f1a", "Otras causas_Cantabria": "Otras causas_Cantabria", "Otras causas_Espa\u00f1a": "Otras causas_Espa\u00f1a"}, "unit": {"COVID-19_Virus identificado_Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "Otras causas_Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "COVID-19_Virus identificado_Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "COVID-19_Virus no identificado (sospechoso)_Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}, "Otras causas_Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Defunciones"}}}}}, "value": [null, null, null, null, null, null, null, null, null, null, null, null, 54.0, 11313.0, 13.0, 4217.0, 548.0, 42674.0, 142.0, 18252.0, 41.0, 8236.0, 502.0, 34537.0, 19.0, 3219.0, 7.0, 751.0, 437.0, 31103.0, 1.0, 528.0, 0.0, 146.0, 429.0, 30081.0, 0.0, 329.0, 1.0, 219.0, 500.0, 34220.0, 9.0, 1281.0, 2.0, 223.0, 489.0, 34534.0, 14.0, 3455.0, 0.0, 182.0, 438.0, 30931.0, 27.0, 5905.0, 1.0, 182.0, 488.0, 33633.0, 79.0, 9891.0, 1.0, 198.0, 472.0, 32175.0, 83.0, 6185.0, 1.0, 127.0, 527.0, 35333.0], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2022-01-24T09:18:59.535494", "source": "ICANE a partir de la explotaci\u00f3n de microdatos de Defunciones por causa de muerte, INE", "id": ["A\u00f1o", "Mes", "Variables"], "size": [1, 12, 6], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}